空地發現「無頭男屍」 生殖器「整塊被挖走」

墨西哥庫奧蒂特蘭伊斯卡伊（Cuautitlán Izcalli）一處空地7日發現一具年輕男性的屍體，屍體的褲子被脫至膝蓋，生殖器部位整個被挖下來，頭顱也和身體分離，被丟在數公尺外。

根據墨西哥《千禧報》報導，屍體一早7點多被附近民眾發現，穿著黑色運動上衣、藍色牛仔褲，及白色運動鞋，目擊者表示，「只有看到身體，頭顱不見了，褲子被脫了一半，下體整個不見了，那邊變成一個大凹洞。」

▼男子褲子被脫下一半，下體整組消失。

警方到場以後指出，男子年約20左右，生殖器和周遭部分被挖了下來，頭顱則在幾公尺外被找到，「附近有一塊紙板，似乎寫著和屍體有關的訊息，但因為天氣的關係，已經看不清楚了。」當地居民透露，前幾天有一名17歲少年去參加聚會後失蹤，似乎和死者是同一人，但警方沒有證實此消息。

此事也引起許多墨西哥網友關注，他們多不感到意外，並認為死者應是犯了罪，才遭到私刑殺害，並痛批警方的處理態度散漫，助長類似事件不斷發生，「他可能性侵了別人家的女孩，才會被對方家人報復吧！」「私刑事件一直發生，警方卻無能為力，說真的，住在墨西哥越來越沒安全感。」「一定跟女人有關係，不然沒事不會砍下體。」

▼頭顱被警方找到。

褲子被脫了一半，下體整個不見了，那邊變成一個大凹洞

有冇冇格版